# Директория для исходного кода приложения
В данной директории хранится исходный код приложения, который в будущем скомпилируется в dist

## Структура

* **ts** - Директория для файлов TypeScript
* **ts/utils** - Вспомогательные классы для TypeScript
* **ts/render** - Методы для рендера Pug
* **ts/proj** - Файлы TypeScript, которые приминимы только к проекту
* **ts/typings** - Файлы типизации
